(親中) 日本政府: 美國禁止華為, 將波及日本經濟

日本財相：美國禁止華為將波及日本經濟
2019/05/17 14:43

日本財務大臣麻生太郎表示，美國禁止華為購買美國關鍵技術的做法可能影響日本企業，並衝擊經濟增長。他指部分日本企業向華為供應零部件，供應鏈錯綜複雜，可能對日本經濟產生直接或間接影響。

美國商務部昨日(16日)正式將華為及其在20多個國家的68家分支機構列入實體名單，華為須在美國政府批准下從美國公司購買零部件。(fc/t)

麻生太郎：美國對華為禁令或影響日本經濟
2019-05-17 HKT 10:27

日本財務大臣麻生太郎表示，美國針對華為禁令，可能影響到日本企業，令經濟受到直接或間接拖累。

他表示，有日本企業向華為供應零部件，相關供應鏈錯綜複雜。

另外，他提到，日本內需及經濟基本面穩健，而低利率及人口減少令地區銀行盈利受壓，認為銀行要由傳統業務獲利越來越困難，要更努力整頓業務模式。

侵侵：咁順便叫埋中國提供武器囉！我地唔使賣俾你啦！

日本人真心on9, 明明自己產品咁好又唔識向全球宣傳, 以前電子產品好用既, 就永遠唔會出口, game 好玩既, 就永遠唔會做其他語言版本, 點知全球化下, d產品已經輸晒個market share, 再點搞都搞唔返起

補充

(日本) 安倍晉三: 希望與中國共構新時代

所以日本永遠都只做第二

以後買唔到華為咪冇電話用
咁我點算好，唔想用其他電話

此回覆由iPhone X MAX 發出

連登禁文

切腹啦
一d民族尊嚴都無

You are fired

之前你先拆晒d華維
仲快手過美國

日本只係搵食姐
屌你 你成個南亞都有廠 怕乜鳩 你國人都用iPhone 多

經過二戰之後，日本人對擴張思想有戒心啫 太過貪可能最後乜都冇

係需求不變下
華為product 無人要一定會有其他公司頂上
日本啲零件係靚既你慌賣唔出咩

重啟大東亞共榮圈

真心廢
點解唔諗吓研發自己產品
趁機取代華為
而係覺得無咗華為生存唔到

結果都係重啟大東亞共榮圈

華為竟然向殺自己的同胞的兇手買料

佢地本土意識太強

咁點解人地韓國死撐三星同LG
日本唔死撐Sony同Sharp，要買iPhone

結論都係on9

特朗普：唔好繼續求我哋(美國)賣F35同輸出F22嘅技術去開發F3，你哋(日本)直接向強國買J20俾自衛隊用啦。